睇住大選越吹越大 去到而家玩以退為進真係好睇過House of Cards

侵侵正在下一盤很大的棋